召集 2018 DSE 考生 tg 谷

各位 2018 DSE 考生們
我打算開個 telegram group 等大家可以做個學術交流啊
有興趣留個 tg 啊

push

escoller

輕輕一推

LM

心動不如行動 交出你個 tg 啦

推

Push

原本18 依家19
推

same

唔好咁sad啦 照入嚟啦

呢排考試啊嘛 大家一係瞓覺一係溫書 咪少講囉 除咗我

Pish